終於捨得upgrade自己條女

見佢連埋稅好似同香港差唔多價錢 所以就買咗
星期二出包膠
張RX480終於可以收皮

然後你會發現16GB根本唔夠用